集思廣益，點對付啲閪到震既鄰居/樓上樓下？

好似我樓上果個冚家產咁，
唔知搞啲咩搞到我浴室附近果個位既天花板滲水，
有時夜晚又唔知係度做工程定咩 成日都聽到啲搬野聲同鋸野聲
早排就成袋垃圾扔落黎我果度個晾衫架度
影哂相投訴完管理處又意見接受，態度照舊
依家就裝修緊係度日鑽夜鑽，有時仲嘭嘭聲咁唔知搞緊啲咩
咁多位巴絲有咩對策可以應付依啲撚屌？

人地裝修就無得屌嘅其實 呢一刻你憎 下一刻係你要裝修你又可以點

咁就要睇下佢幾點鐘。太夜/假日可以投訴

震樓神器

煙鏟鄰居先仆街
樓下周不時企近窗食
凌晨時分飄入屋企人間房 佢哋瞓着咗就全部硬食哂 好撚嬲呀

我樓上就11點半開始不停有好似著高跟鞋行路嘅聲
一直到1點幾
保安講話樓上係隻貓係到玩玩具
佢都控制唔到
屌你老母可唔可以去法庭申請禁制令

屌你老未我即刻報警唔撚忍

震到樓上樓下仆街

共震器

樓上噪音反制系統

樓上成日亂扔垃圾
煙頭 杯面蓋 手機殼 用過既紙巾
但樓上有10層 唔知邊戶
普通垃圾都算 有次煙頭未熄哂
個蓬比佢燒左個洞
有冇方法